今日聽到有個人話要買bno

我心諗bno有得買嘅咩

屌原來佢係買b&o耳筒

好撚好笑啊